連登倡「積極參與」所有活動 民建聯：一定派畀佢

在反對逃犯條例中參與甚多的連登討論區，今日（6日）有網民發帖，指「全港連登仔積極參與民建聯所有活動」，聲言連登「身為香港第一大愛國愛港撐修例嘅重地，我哋一定要積極參加所有民建聯舉辦嘅活動，令到民建聯可以有一番新景象」，稱「希望以後民建聯嘅活動全部都係由愛國愛港嘅連登仔參與」。

民建聯九龍西立法會議員蔣麗芸笑言「攞嘢要守秩序、守規矩，要畀公釵婆婆先，唔可以打尖」，揚言他們若有意領取，有餘貨的話，「一定派畀佢」。

有網民今日在連登討論區發帖，稱「連登身為香港第一大愛國愛港撐修例嘅重地，我哋一定要積極參加所有民建聯舉辦嘅活動，令到民建聯可以有一番新景象」，又「希望以後民建聯嘅活動全部都係由愛國愛港嘅連登仔參與」。該網民稱「以後你個區有咩民建聯活動一定要擺上連登大大力宣傳..愛國愛港你我有責」。

及後即有網民在facebook開設專頁，詳細列出民建聯在各區的優惠活動，包括270元的會慶聚餐，形容「年年都好受歡迎，可以一次過食哂乳豬、紅燒花膠、大青斑，仲有叔伯最愛嘅北姑肉掌」，亦有電影戲票、雨傘、蚊怕水等。

對於有網民發起積極領取民建聯派發的禮物，民建聯九龍西立法會議員蔣麗芸稱「好囉，攞嘢要守秩序、守規矩，要畀公公婆婆先，唔可以打尖」，揚言他們若有意領取，亦有餘貨的話，「一定派畀佢」。

至於有網民發起前赴民建聯27周年會慶聚餐，她則稱要買門票才能入內，如果他們想來可以購票，「不可以白食」，雖然一早爆滿，但蔣麗芸笑言「可以喺樓上租多幾圍，賣畀佢哋，Ann姐請佢哋食又點話」，又不擔心有人搞事，如到場「野餐」，「一般不是暴徒，搞事都是小嘍囉」。

連登仔不嬲想加入民建聯

我諗應該會有連登仔玩玩下
比民建聯策反

點解要老人家先
唔係要聽年青人講咩

點解要比老人家先？
我排隊先過佢又要讓比佢？

連登 禮義廉
WE CONNECT

泛民有冇街站？ 呢頭拎完送俾泛民派

一般不是暴徒，搞事都是小嘍囉

但蔣麗芸笑言「可以喺樓上租多幾圍，賣畀佢哋，Ann姐請佢哋食又點話」，

係唔係呀 係請就快啦

愛國愛港支持民建聯

你有寫到要俾呀公呀婆先咩?
你俾得起我多多都受

蔣氏後人好豪氣

蔣麗芸愈嚟愈識玩

點解要讓比老人家先 老人家唔洗排隊呀？

食窮民建聯呢個思想終於由連仔發場光大

我嚟啦

連登不嬲愛國愛黨大中華藍絲啦
個d「搞暴動既黃屍」全部都係香討同高登既人

有野食 有戲睇
狗衝
同啲廢老一齊食飯

加入民建聯就可以大條道理拎福利

排隊拎哂佢，再捐哂比民主派玩蛇齋餅粽

北姑肉掌

We connect

拎完嘢再送俾對家

阿公既錢
無理由唔拎

連登仔愛國愛黨

諗起「食窮民建聯 票投社民連」呢句野

正呀

連登仔愛國愛港
共享繁榮

各區民建聯活動....大家不要再比廢佬佔有物資

我都想去 組隊ok?

我地不如gather下資訊睇下民建聯邊到有野派
暫時我見北區冇乜

唔要派剩嗰啲，我哋啲票唔係票啊
定佢暗示年輕人係二等公民

搞分化好撚勁，到時派兩件就話比後生仔拎哂

唔好意思，借個位

【全部人同我入嚟】唔好再post輕生者嘅個人資料上嚟

果班暴徒都係babykingdom既人

全港最大藍絲討論區

Yeah
支持Ann姐

以後你個區有咩民建聯活動一定要擺上連登大大力宣傳..愛國愛港你我有責

其實你地去參加佢地d活動，咪即係變相令佢地可以攞多d經費

連登不嬲都係撐民建聯多
啲人唔知亂咁up話我地搞事

既然元秋咁好客高調邀請連登仔, 我地邊好意思唔去贈慶呀~

一齊加入dab

咁踴躍 租多幾圍邊夠

民建連登

連登一直都支持民建聯

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

後生仔擺埋一圍啦,我唔想食D廢老口水尾

拎左即掉
嗰d都係垃圾嚟

連登仔好多都係建制深藍，唔似香討同BK咁多黃絲

講左咁多年食窮民建聯 終於等到呢一刻

平時黨內又比李慧琼果班[精英]壓住 立法會又比泛民插
家下終於有樣野開正佢果瓣,緊係開心

「可以喺樓上租多幾圍，賣畀佢哋，Ann姐請佢哋食又點話」

係咪真係請先?

有人開咗個page

唔係先到先得咩
年齡歧視?

元秋真係有進步

Ann姐唔好走數你開我一定到

有福同享

後生仔比人逆向歧視緊

大和解

各位，我地俾人睇小左，
一於和理非，食窮你

食窮佢

票投社民連

咁多著數，做埋咩助理，人生贏家

愛國愛黨 人人有責

We connect!

weconnect

we connect

努力爭取連登仔女成為民建聯最主要客戶，踢走babykingdom

連登一向要愛國愛港

Ann姐請
咁我唔客氣啦

辣殺民賤聯

我愛你啊麗芸bb，為咗你着想，我決定保護你唔投你，費事你出丑比香討班暴徒笑

仲有遮派
一陣前線有幾十把民建聯嘅遮

民建連

叫人要守秩序
咁做咩要比公公婆婆先呀

幾圍？真係夠？

一齊著我愛民建聯tee去野餐

溝埋Ann姐 上樓不是夢

守秩序守規矩但又要俾公公婆婆先係咩道理排隊啦廢老

民建聯勇擋胡椒噴霧

破解方法:
反正都唔想要佢啲嘢
我地就幫啲公公婆婆排
叫佢地去旁邊坐
排完比返啲嘢公公婆婆
然後叫佢地唔好投民建聯
公公婆婆對年輕人加分

連登仔咁多人一個人食你500蚊都幾係野

派剩先派比連登仔，
而家你當我乞衣食冷飯菜汁呀

記住野餐乜乜乜都好
一定要大叫
我愛民建聯先

大笑咗

請？驚你唔夠錢請

我好肚餓呀！
想食ann姐多d

我想食蛇羹同埋睇戲可唔可以睇蜘蛛俠

乜撚野賣？d廢老就請，我地就賣？年輕人二等人？

交畀你

守秩序、守規矩，要畀公公婆婆先

快啲叫佢開多幾圍喇 大把連仔報名 吃飽再去放風

連登仔好窮

唔好傻
係我哋愛國愛港捰哂佢哋嘅禮物
令佢哋係民建聯身上得唔到好處
連登仔成為最大贏家

可能佢以為個個都係貪完小便宜就會腐化
覺得今次係令人腐化係好機會

[超合作運動]舉報非法橫額

攞晒佢D禮物,拎出街派

多謝民建聯慷慨解囊 到時實會出現 仲會排係啲公公婆婆前面 係人都知連登仔不嬲愛國愛港唔似隔離鄉討BK

搶晒班廢老糧草

但有呢個後人就冇晒運氣

咪係

坦白講，次次行過禮義廉街站都係用鄙視眼光望過去，要我伸手攞佢地野真係做唔出

咱們都是愛國的!

唔好咁天真
佢地既經費係來自中共
多一個人去，佢地係要貼多一個

唔係點會有咁多公公婆婆去貪

就係因為有中共做金主，所以幾多人去對佢地黎講無損失，參加佢地活動對成個運動其實係咪真係有幫助？

所以佢地咪越黎越強大囉，貪官奸，清官要比貪官更奸，佢今次知道佢派既人唔係真係有送比到目標客群，咁佢下次派之前就會有顧慮